經過琴晚元朗事件仲撐政府嘅人，基本上可以定性為共黨分子

琴晚無差別打人都可以撐得落，已經唔係政見唔同咁簡單，一定係潛在共黨分子
大家可以mark定名，他日香港重光之後定罪，將佢哋抄家/發配邊疆/世代為奴, etc

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

on9到今日做到咁明顯都有人撐警，呢類人廢嘅

得罪講句，經過琴日單野仲撐政府既都係無腦

經過琴晚件事動搖嘅藍絲都仲有人性，可以策反

我以前公司有個同事
覆個舊同事facebook

呢個世界可以on9到咩地步

恐怖份子

子華教落 共產黨好恐怖 咪恐怖分子囉